科大學生會遭停學一事又再次反映白色恐佈之處，人人自危！

科大今次可以係受到政治壓力，又可以係自己表忠。

如果係直接既政治壓力就唔使講，係有人直接要求科大校方郁手，呢種大家應該見唔少。

但我反而想講下自我表忠。 如果佢今次背後屬於自我表忠，咁就未必有人係背後逼佢。 校方可以係自我計算「咁既環境，如果我唔借機會表忠奶，依家唔搞我者，容乜易357年後渣住當痛腳搞鳩我學校，咪啦，高調D郁鳩哂D學生以表割蓆先！」

呢個就係白色恐佈人人自危，社會沉淪。 呢種情況唔單止可以係學術教育界出現，係各行各業乃止你隔離屋朋友同學都會出現。而權力一方可以完全冇插手下已經自動完成目標，留得係香港就要有心理準備面對同適應新環境。

科大既學生係今次事件上事實係無能為力，學生會最多屌兩句但照樣停學。其餘普通學生唔滿意既咪安安穩穩咁畢業，拎到張沙紙後去英國搵工，就係咁多。

香港人，睇路行